「文具控」想問香港仲有邊度有得買「大人的鉛筆」

如題，以前喺銅鑼灣中央間文具舖買而家好似無

黃埔AEON好似有大人的文具

thx, k
但有無港島區或者旺角灣仔嗰啲？

推
唔通要去日本訂

推

係淘寶買過，真野黎